\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{13 июля, день / 13 июля, день / 14 июля, утро} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / Максимишин} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Постановка вопроса: Что такое физика. Обсуждение каждого определения.
Предмет и объект физики.
Постановка вопроса: Что такое наука. Обсуждение каждого определения.
Обсуждение того, как строится наука.

Что такое физика? Предмет и объект науки. Что же такое наука?
Наука — это совокупность
 теорий.
Наука — это аппарат для предсказаний. Как строится наука?

\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/th13.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: